女人好煩呀

點解女人上線中
都可以唔覆你
咩心態呀dllm

咁都仲要問？

其實佢睇心情

真係痴撚線

明明傾得咁開心 轉個頭就唔覆你

老奉要覆你咩

咁好正常咋喎，以為你話上線就一定要覆佢

dllm

聽落你煩啲喎